覓腸是靚午 秦式乾炒豬肉河+炸蝦餅

蝦餅炸得夠香口 炒河夠鑊氣 食落喉嚨好c伏

樓主唔使返工

咁遲食晏

佢00後唔使返 你80後應該要

熱氣師

樓豬廢青師

公屋

好熱氣

你點知的

搞撚錯唔洗返工

蝦餅應該好能正

睇落好熱氣，要食幾粒綠豆先可以清實火

居屋師

下星期要返工了

加埋d甜酸醬一流

下星期要返了

唔使返工師

請大家繼續關注 被送中既十二位手足

頹廢師

張枱邊度買

屋企人買的 Royal級

我有定仔 頂級

幾錢

Royal級價錢 近$100

兜河粉好似腸粉散開咁~